19 fg 讀唔讀master好？

返左5個月工 覺得自己個行唔會搵到好多錢
想過去英國讀職業治療master
不過要自己儲到3 40萬先得
定係考政府工會好啲

利申 哂銀時grad

轉行做泥水會唔會好啲

你儲到3~40萬未?
未-> 即係要繼續打工, 可以邊打工邊報政府工

如果考到份你滿意的政府工, 就未必要去外國讀master
一次考唔到就考多幾次

真係考唔到就再睇下點轉工轉行, 好似係

宜家先儲到40k有排儲
本身都諗住要幾年時間先儲到

就係諗緊值唔值得 唔想自己10年後份糧30k都無

3, 40萬英鎊？

hkd

我諗你預少咗⋯⋯

米ff

咁大概要幾多
我search過有間係15萬學費一年

2年full time，你唔使生活費？

起碼70萬先穩陣

我都考慮緊去外國讀AH master

咪聽人鳩up。40萬絕對讀到，但如果你要讀London啲U, 住靚啲食好啲，咁就唔夠

衣食住行，social, 買車等等樣樣都係錢

同埋要留意果邊讀完返黎，係度考唔考到牌

半工讀有無機會諗住讀master都唔會點去玩
巴打喺英國u grad？

仲要睇科， 有啲讀1年有啲讀2年
但個人建議真係對自己career path 有用先好讀，唔好覺得Master grad 出黎就贏啲U grad，只係個名會好聽小小。

去到你就一定會想出去玩睇見啲機票1000蚊唔洗就去到歐洲其他國家

話考就考到?

宜家個degree搵唔到好嘅工
直接轉專啲嘅科好似好啲

應該克制到嘅

都啱嘅好大壓力 宜家份工太頹
完全無心機做落去

會唔會考慮下一路做住野一路儲下錢，儲夠先去讀？
利申：就係咁做緊，希望26歲前可以讀到

其實去到外國乜都要錢，冇父幹嘅話預鬆啲好

但如果做份1Xk嘅工都真係唔知幾時先儲到

我會建議儲多少少預埋比自己去玩。但你只係覺得master 搵工會好啲就去讀有啲危險做多啲research問下啲師兄師姐睇下係咪真係好先啦。

利申：讀完master 但唔係做番果行都係考政府工

英國3年大約1m左右，3,4十萬邊夠

宜家個目標就係咁
但係好驚5年內儲唔夠錢 或者到時又考唔到